唔俾攻狗屋

結果佢哋成班匿埋響裡面，
係咁射催淚彈出嚟，
誤中市民囉。
由得咁繼續啦！

聽朝政府又將責任推哂落班𡃁仔度。